在一个即使在最好的情况下，其意义和目的也是抽象的追求中，这也不是什么都不是。 停止计算你的跑步里程|Alex Hutchinson | 2020年8月28日|户外在线 
 该研究的作者在论文摘要中写道:“我们的模型可以在几秒钟内验证数千颗看不见的候选行星。”该论文发表在《皇家天文学会月报》上 
 这也使它更加真实和具体，而不是抽象。 飓风的名字。 一些气候专家说，热浪也应该|杰克J.李| 2020年8月14日|科学新闻 
 这同样适用于生物学领域，在处理个体的抽象概念时——个体实体在更大的行为或活动计划中以不同的模式出现。 什么是个体? 生物学在信息论中寻找线索。 Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|量子杂志 
 Ising模型代表了这个抽象的“理论空间”中最简单的地方之一，因此可以作为开发探索未知领域的新工具的试验场。 改变了科学的磁铁漫画|查理·伍德| 2020年6月24日|量子杂志 
 这些问题不仅仅是对抽象宪法原则的威胁。 政客们只爱死了的记者卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽 
 你是否认为，随着我们年龄的增长，我们的思想会转向更抽象的音乐，而不是明确的歌词? Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 对于听众来说，Adnan是一个真实的人，而Jay则是一个抽象的人物。 与连环杀手杰的交易? 他生气了，搅乱了我们的时间线|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 在“共存”阵营的心态中，那些抽象的信仰变成了扭曲的东西，包裹着仇恨。 共存的傻瓜保险杠贴纸政治|迈克尔·舒尔森| 2014年12月21日|每日野兽 
 伯杰说:“会有对那天的回忆，但我认为这将是一场相当抽象的演出。” 美莱村大屠杀激发了一部歌剧|Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|每日野兽 
 这部作品现在已经失传了，我们只能通过引用的文章中弗修斯给出的摘要来了解它。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 如果你正在考虑为某一本书做一个摘要，在你开始之前，要唤起对它最大的兴趣。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 任何其他作品的摘要出版将服务于学生以及上述。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 需要做三件事:学会如何抽象; 至少要使一个人如此抽象; 当它被创造出来的时候学习它。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他从不尝试学习抽象的战争科学，在受到危险的刺激之前，他的性格似乎处于沉睡状态。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison